（鳩估）人大暫緩國安法 升定跌？

國安法維護國家安全 = 升
唔洗咁快行國安法 =宜家已經安全= 升

無左好消息你話升定跌？

壞消息當好消息炒=升

上面兩個回覆係跌，然後升，所以我估跌

升

大陸做乜都啱點會跌

有news咩

國家戰出招手軟你話會升定跌

港股 = 有好消息升 有壞消息又升
冇事冇幹就會跌

千升